# README #

### Что это за файлы?
* .htmlhintrc - это набор правил для плагина в vs code "htmlhint" (файл добавлен в .gitignore)
* gulpfile.js - набор тасков (gulp...) для для компиляции файлов.
* package.json - файл в котором описывается какие пакеты установленны и какой версии. Для установки всех пакетов из этого файла использовать команду "npm install" или "sudo npm install"


### Перед началом работу нужно...
* установить node.js (качать с [оффициального сайта](https://nodejs.org/en/))

* установить [gulp](https://www.npmjs.com/package/gulp) глобально на свой компьютер (если он не установлен). Для этого в терминале используем 2-е команды:
```bash
  npm i gulp -g
  npm i gulp-cli -g
```

* В терминале зайти в коневую папку проекта
* Ввести команду "npm install" (без ковычек). Установит все пакеты из package.json

	Если после установки всех необходимых пакетов терминал выдаст ошибку, или укажет что есть некоторое количество уезвимостей, в терминале нужно выполнить команду "npm audit fix"

Что бы скопмилировались все файлы нужно в терменали ввести "gulp"

